tags:: project, google apps script

- ## Задачи
	- ### Выполнить
	- ### Выполняются
		- Добавить проверку нового пользователя [[Алгоритм проверки нового пользователя приложений Apps Script и Таблиц]]
	- ### Готово
		- Отвязать от публикации через библиотеку
		- Обновление